有冇巴打知去邊度搵人裝車cam ??

想裝前後車cam
有冇巴打知去邊度搵人裝？？

車cam

有多有賣cam 嘅都有做埋裝
我之前嗰間係九龍城嘅

自己裝真係咁難

拉下線有咁難咩

咁想問d 車cam 係邊度買

我諗我自己裝都得

有冇巴打知邊度買高質車cam

BLACKVUE 好似幾好？

呢個channel review 唔少車cam 有平有貴
自入去爬下

有冇巴打真係自己裝個cam ?

有幾難，係駁長火既話要d技術

長火係咪真係有需要？
for 熄左車繼續拍？

p.s. 新牌仔唔太知

我🙋🏼‍♂️

睇你泊車泊邊頭
泊街就最好長火

我長泊停車場，要影就插尿袋

利申：前後都係自己裝

上YouTube自學喇

如果日日渣同成日泊街咪長火
假日車駁長火好易chur乾電池